單親媽媽質疑主播賣假燕窩遭起底 化驗揭燕窩實為「燕窩味飲品」

【#網購中伏】張女士早前上網用200元買了一盒五碗燕窩，但打開後發現稀如水，她拍片質疑主播賣假貨卻遭網民起底。而經化驗後證實，所謂燕窩實為「燕窩味飲品」，「燕窩絲」也是人工製造。
#有線新聞 #有線中國組 #燕窩 #直播帶貨

有線中國組

支那有真嘢先係新聞

拍片質疑主播賣假貨卻遭網民起底

揭露人賣假野果個先會被攻擊

燕窩係咩味？

揭露真相從此變成記憶，有線中國組，尊敬

好支那件事， 原告變被告

阻人呃錢燒春袋

痴線, 燕窩本身有撚味咩

冰糖味

200蚊5碗都知唔係真野啦
燕窩啲冰糖水好好味

職業打假人

10蚊3斤魚子醬

口水味

趙連海

符合國情

推

我諗佢地係冇一分錢一分貨呢個概念係度. 正價買可能係假, 折後價買又可能係假, 咁不如直情買假野, 反正全中國都係咁做.

白蘭氏